點睇Eason舉行慈善音樂會 只限基層年青人

【星島日報報道】陳奕迅（Eason）昨晚起一連三晚到商台主持限定節目《1872陳奕迅》，宣傳新碟《L.O.V.E.》及自資舉辦的慈善音樂會，並會親自在節目中接聽眾電話、送出少量門票。Eason大方指任由聽眾來電發問，一向「無界綫」，但講明不一定撥通電話的聽眾就有門票，要視乎是否一個有愛心的人。

開咪前，Eason表示與其duo band團隊定於下月27日在中環摩天輪底空地舉行一場慈善音樂會《LOVE IS LIVE》，笑言：「今次真係『核心內圍』，都要向明福俠請教吓，並且收到明福俠月餅，好多謝，好正！」笑問能否益核心外圍？他稱因有聲浪管制，需要協調。他續指一直想辦場有意義的演出、以回餽贈社會，但由於籌辦過程中涉及許多安全及技術性問題，一度想放棄用捐錢取代，幸好皇天不負有心人，終於一切ok，將招待逾十個慈善機構，約千多個多額，受惠者主要是年青人，因有些可能基於沒時間或能力，連中環也沒有機會去過，並會實施對名制。此舉豈非要多花人力物力和財力？Eason即說：「今次唔講錢，只想用好多的愛做一些細微的事，以音樂治癒失去希望的人，發揮正能量，相信心存好事，能量就能散播。」

鑑於已故的慮凱彤也是duo band團隊成員，是否特別關注有情緒困擾的年青人？Eason直言的確有想過邀請有自閉症及情緒病患者，但擔心到會發生一些難以控制的環境，始終今次是一場實驗，希望能吸收多些經驗，有機會再辦。他又笑謂：「我仍會做商業演出，都要搵餐飯食吓嘛；到時不單止有大量門票，還希望能用音樂治癒更多有需要幫助的人。」

邊個去邊個基層

00 後又贏

最重要佢今次行實名制
等佢下年開紅館都有先例行實名制
等班黃牛收皮

希望真係鐘意eason
唔係聽開抖音

eason

好事可以令多啲00後認識廣東歌

點樣買佢張飛

歧視基層

00後： 邊個Eason?

新碟想攪雙cd單碟價, 送隻 live cd, 錄隻 live 就包裝成慈善音樂會

吹神喎, 大家都係仰慕佢就住佢吹啫, 佢講野懶感性根本無 pt.

需要咩point? 將自己感受講出嚟都要俾人評下分唔夠分唔俾出街？

基層咪即係大陸蝗新移民

奶共到佢

呢啲係咪叫盲反？

等陣唱快歌少d 反應又俾佢屌跛撚左

其實年青時窮/係基層並唔可恥

好想去 細細個已經聽Eason
利申：01年 夾心階層年青人